作为一个连续两次获得NBA总冠军的组织，入伍者们形成了现代篮球成就的名人堂。科比·布莱恩特打了一个队友100多美元，而不是沙克·杰夫·珀尔曼，2020年9月25日，第五个第三十八个
兽医在他的领导下取得的成就记录在一本关于政府领导的书中。在一份政府报告批评他之后，他被迫辞职。八年后，政府收回了它|乔·戴维森| 2020年9月24日|华盛顿邮报
然后，他的研究小组调查了屏幕时间的类型是否会对心理或身体健康或学业成绩产生影响。健康的屏幕时间是远程学习的一个挑战|凯瑟琳·胡里克| 2020年9月11日|学生科学新闻
有一种风险是，在短时间内，高科技领域的所有成就都将付诸东流。白俄罗斯的镇压可能会挤压明斯克新兴的科技部门——尼可拉斯·里韦罗（Nicolás Rivero）——2020年8月20日
与各种生活成就相比，场合和事件的数量较少。如何利用市场受众进行更好的搜索活动| Harikrishna Kundariya | 2020年8月18日|搜索引擎观察
他们新的巴尔曼战役不仅仅是非常令人不快和难以置信的近距离；这也是一项重要的服装成就。Kanye West和Kim Kardashian的Balmain活动：高时尚与低文化的结合| Amy Zimmerman | 2014年12月23日|每日野兽
在我与希区柯克共度的时光即将结束之际，美国电影协会准备向他颁发终身成就奖。阿尔弗雷德·希区柯克的《褪色为黑色：伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽报
第十一位是小地峡的最高成就，尤其是考虑到低质量的产品。《女巫之家：巴拿马叛变的手工酿酒者》|杰夫·坎帕尼亚| 2014年11月30日|每日野兽报
这一成就是一次充满考验、错误、失落和自我发现的旅程。《行尸走肉》中的卢克·天行者：里克·格里姆斯是现代神话中的完美英雄|里贾娜·利兹克| 2014年10月28日|每日野兽
更重要的是，它最终证明了一项超越美国的技术成就，即创造了喷气式飞机时代。《747性感梦》《克莱夫·欧文》《每日野兽》2014年10月26日
维克托为自己的成就感到自豪，他四处推荐，并敦促每个人都能充分分享这一成就。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
他对这一成就兴高采烈，这一成就对他的才能和资源在全国的印象非常重要。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
他们摆脱了单调，在困难的环境中取得了最高成就。潘趣酒，或《伦敦查里瓦里》，第158卷，1920年4月28日，各种
它在这方面最完整的成就无疑是对宗教年的规定。古罗马的宗教|西里尔·贝利
第十一天晚上，他们开始了最后一次行军，大家都认为这是一个了不起的成就。红色的一年|路易斯·特蕾西